泰國有士兵係商場開槍大屠殺

[BREAKING!]

A Thai soldier shot militia and other military personnels in Nakhon Ratchasima, northeastern province of Thailand🇹🇭. He recently drove into shopping mall and started shooting other people randomly. At least 9 - 12 dead, dozen injured.

Now he is on the run.

jm9

Lm

留名

走甩咁撚癲

咩事

咁癲

??????

On to run

泰國傳媒報道，一名泰國軍人在呵叻府，以機關槍向無辜者開火，造成至少12人死亡

希望12個支那賤種

The

今年究竟發生咩事

Breaking NEWS

集氣🙏

恐襲

Jm9

居然咁都走得甩

走甩咗？

中咗武肺所以搵人陪葬？

留明

完全唔明啲人點解咁鍾意去東南亞鬼國

搵人陪葬洗唔洗開槍啊，痾舊屎係商場正中心都得啦

Winner winner chicken dinner

好恐怖
屌

屌你老母斬殺支那賤閪！！！！！！！！！！！！

呢樣真啊
又污糟又亂到7彩
玩幼幼?

殺 支那畜生

唔係旅遊區喺Bangkok殺咁幾隻支那豬先再講

殺戮都市

秦國兵變

瘋狂

唔好咁講

因為太多支那人？？？

咩事 傻咗？

點解冇頭都識郁

有喪屍？！

買唔到口罩發左癲?

你就鬼國
泰國不知幾好

邊到嚟

反射神經同埋痛覺唔係即時中斷 請問你中幾

Horrible 2020

遠離曼谷 唔使驚

cls

remember no Russian？

一下斬甩

牙朗

即係俾人斬咗個頭仲會覺得痛？唔係即刻斷片咩應該
咁咪見到自己個身體分離咗

點解唔係大陸發生

rambo

樓上post斬豬頭班人全部bam

唔該你唔好侮辱豬

我係一個國家

其實係 好似話個腦仲感受到痛 但係反應唔到出黎

幾適合平價短線遊 但長住就不了
一陣隨時有咩軍事變動

好似話有FB LIVE 有冇人有

泰國乾淨過香港好多，人又好好多。
如果開下槍就鬼國，美國都垃圾啦。

出親事都有你依d柒頭出嚟扮先知同有獨到見解
縮翻入你老母個閪到喇

最長五日就閃人

香港嘅黑警都一樣咁危險

lm

咁姐係會痛定唔會痛？

反射動作

CLS

無差別

話泰國都鬼國既人唔該睇下香港

讓世界感受痛楚

豬都有生存價值
支那人無

唔明就扮啊
睇來你個雞老母同啲狗雜交生個戇鳩閪出嚟
你老母係泰國人妖？
定係你老母一出世切左你碌鳩迫你做人妖？
縮返入你個人妖雞老母碌鳩度緊先啦

頭部嚟講
末端神經會痛 但佢因為已經唔係連接其他 organs 所以痛楚好快會無 同埋已經死左

但下半身其實無連去大腦 同埋斬落去神經錯亂
神經系統唔知自己已經死左 會有掙扎情況 (即係亂鳩咁 fing)

玩GTA咁撚樣

Bob叔

明末，濟屬多盜。邑各置兵，捕得輒殺之。章丘盜尤多。有一兵佩刀甚利，殺輒導窾。一日，捕盜十餘名，押赴市曹。內一盜識兵，逡巡告曰：“聞君刀最快，斬首無二割。求殺我！”兵曰：“諾。其謹依我，無離也 。”盜從之刑處，出刀揮之，豁然頭落。數步之外，猶圓轉而大贊曰：“好快刀！”

d槍聲好顛

出嚟講啦
留低個腐皮成個傻閪咁

泰國政府配合共產黨特務，進行監視同扣押異見份子，仲允許公安押送返支那，完全唔知你班連登狗點解要吹奏泰國

有咩目的?

反社會份子無目的

發左癲

上面已經有兩件柒頭
其中一個成隻癲狗咁周圍咬鳩人
九成係啲比老母切左嘅泰國人妖
飛機都冇撚得打

個腦係個頭到但個身識反抗喎，應該係岩岩斬果瞬間既痛楚訊號反應傳返落肌肉就甩左

被斬既𣊬間，頸部以下既神經元被切斷，身體唔會有痛既感覺，因為腦部先係處理痛覺既地方，而頭部斬既瞬間大概會有幾秒時間依然有意識，係呢幾秒會承受難以想像既痛楚

監視就監視
唔使進行監視
唔好用共黨中文,唔該

有冇Betgore footage

泰國 好似係每個男人都要 抽籤服兵役

所以好容易有痴線佬 抽籤中左, 要去當兵..........

Yes 啲人成日話東南亞好污糟 但係真係認識泰國嘅話 泰國好多方面真係乾淨過香港

其實「泰過危險小本營」早已指出泰國十分危險，經常都會出事，不宜前往

一個打民兵又打平民
Game主角咁勁

其實歐洲先污糟。

搶口罩姐唔洗開槍嘅

講乾淨無人比唔上新加坡

泰國起碼唔會有人隨地吐痰 唔會隨地痾尿
啲街邊食店每日關門前都會大清洗

蘋果得幾句，有冇人知咩事

好慘

慎入 片裏面有大量傷者

新加坡都乾淨嘅，但冇想像中咁乾淨囉。
草叢花（嘈）都好多垃圾。

贏咗

痴線佬隨機殺人呢樣野真係冇得避

可能係 India

Indian Muslims Mull End to Cow Sacrifice

但通常都係羊同牛

好撚血腥

藍屍：國際標準

全部即場RIP曬

睇唔到呀 有冇其他LINK

做人就應該要咁，殺晒身邊d仆街先

笑到停唔到

12個支那畜太少了

無肺上腦?

唔通去日本國奶毒嗎?

按入去啦

好撚認同 由細到大都覺東南亞國家好垃圾

呢個咩page

槍殺自己的指揮官.
呢樣真係不要得. 指揮官連命令都未落.

之前紐西蘭清真寺槍擊唔通又話紐西蘭鬼國咩

乜鬼野page黎

仲有果D咩越南，印度，柬埔寨果堆

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

真，其實條街真係唔多覺好多垃圾
反而香港有時啲街隨地垃圾
利申淨係去過一次泰國

屌好慘

條友受過刺激要追擊秦國

專唱衰泰國cls

泰國粉絲大本營：生死有時， 數小時前在泰國東北部的Khorat有一名士兵於當地商場槍擊無辜市民達到20多人死亡，現時還在商場內挾持人質，這名士兵跟同時在Facebook上進行現場報導，現時商場正在封閉，有關部門正在處理事件中，期望被挾持的人士可以安全離開🙏🙏🙏🙏

係有啲撚樣喺度借題發揮啫
出事果度係呵叻korat 完全唔係泰國熱門既旅遊區黎
你真係曼谷 芭提雅 喀比 布吉 清邁果啲地方不停有槍擊就話啫

算好,支那殺豬劏頸放血

逃跑喎

屌block9個d豬頭gif啦！

我前面都有貼過呢個賤人既fb 話自己殺左十二個人

?咩事

聊齋 - 快刀

好正喎

屌
日文都有埋

好有心
可能係泰國中過招？

放link啦屌
已block

成個餅印咁

中國80年代都有建國門 事件

依家班黨衛軍

我入佢fb就係見佢20幾分鐘前改左個封面圖，槍黎，

係,其實咁樣係相對人道,一般屠場係電到麻痺再倒吊放血.仲痛苦.

咩game

支那仔又話開放槍禁先會有開槍大屠殺
泰國係咪可以周街買槍

泰式攬炒

一刀清脆利落斬落去有咩問題？？？

ที่ฟังอยู่ตอนนี้ เรื่องราวคราวๆ
เสียชีวิตที่ห้าง20ศพ
บาดเจ็บ24
เสียชีวิตที่วัด 9ศพ

20死 24傷

讀音都有埋

真主偉大

係咪屬於旅遊區？anyway好陰功

唔屬於 呵叻只係泰國比較鄉下既地區黎
當然唔排除有啲人貪得意backpacking去
但熱門一定唔係

咁大反應笑死我

再沿途向市中心Terminal 21商場一帶向途人開火，據指他更在社交網fb直播殺人過程。

GTA

想像唔到嗰幾秒會有幾痛

劏魚咪又係咁...
一樣原理

其實泰國大部分人都好友善

廟死咗9個人？ 係咪同一單？？

毅進仔又殺人

仲要幾好文采

商場20 廟9個
頭先睇得唔清楚sor

泰國真係好撚正

係咪睇唔過眼啲帶菌者

唔睇都唔知原來廟都出事

逃兵

即係廟內射殺嘅全部rip

屌佢老母又係懷仔

Call of Duty：Modern Warfare 2

巴打都識少少泰文？
因為我依家仲學緊未去到廟所以頭先無留意個วัด係廟咁解

( Show Blocked User - 恒生石獅子 )

去泰國退休

ya 學咗三年

wtf....

初學都睇得明新聞 勁

call of duty唔係忠果啲軍事game黎架咩
點解會有呢種劇情

好似懷仔

一忽忽咁睇咋

盲反上腦

邊度學

เสียชีวิต 都係靠估
เสีย 損失 ชีวิต 生命
所以應該係死囉
死我淨係識用ตาย

重點係korat唔係旅遊區

雖然佢有啲唔對題 不過想敵人死有咩問題？

wow

有兩個直接HEADSHOT

Now he is on the run

屌你老母痴乜撚野線呀
食屎啦鍵盤戰士 得個講字
唔見你出去咁做？
好撚煩 日日係到放gif 睇左當做左

泰國d兵好撚勁 耐唔耐就兵變

remember, no russian

屌咁都捉唔到 咪比佢去大城市呀

巴打睇到？條link廢咗

on the run

佢又換咗相

自學
好多字識寫都讀得唔準

黑警都係咁既款

今次有冇gopro睇？
上年個單血洗教堂 癲撚到

收皮啦 唔好笑

REMEMBER, NO RUSSIAN

病毒上腦。

死 link....

2020入到第二個月，繼續有爆點

有埋讀音

笑到

痴撚線

睇唔到

變咗研究斬頭

屌 新聞有時真係搞難搞 明明ตาย 咁簡單都有好多講法
เสียชีวิต ตาย ศูนย์ สิ้นพระชนม์ มรณภาพ 全部都係死

Bob叔現場直播

咁番大灣區囉柒頭

block 痴線佬

你啲撚樣包皮都俾人切埋
皮都冇撚得收
唔好笑咪塞返個頭入你老豆個屎眼到
不過你老母人盡可夫又紅杏出牆
搞到你有咁多便宜老竇又真係幾難揀嘅
親生老豆又搞到成身性病爛屎眼
咪求其揀個囉
一係咁啦
我啱啱屌完你老母
我可以借屎眼俾你

好好笑
都唔忍心繼續屌柒佢

老實講，真係有尹志平8成

去大灣區屌你個大陸老母？

勁 我喺U學 一開始學thai script 想死

多左啦 老羞成怒

Agger. 香港人俾佢哋搞到雞毛鴨血，含恨在心係正常

over左喇7頭

臨掂返你個老母先啦
年中咁多人叫我收皮
你都算最垃圾嘅一個啦

我老母係香港 謝謝

係尷尬既

乜撚野臨掂呀屌你老母字都未撚識打就死撚左佢啦垃圾

感觀上係殘忍 不過其實算人道 都只係辛苦幾秒
點都好過支那啲仆街 火燒再生葬 或者生剝皮 成班打靶賤種

屌 班軍人同警察仲喺嗰度猜包剪揼睇下邊班人要入去

個膽同香港警甴有得揮

啱啱睇直播望住個傻閪差佬調轉件防彈背心着
入邊班人質真係可以開定追悼會

你無嘢呀嘛

你有冇去過㗎
泰國仲乾淨過倫敦同紐約。
香港唔使講。

你點搵的

打撚錯個字就未識打
不過你啲戇鳩都唔識分㗎啦

仲直播。。。個癲佬可能都係出面睇直播望住佢地啲軍人係到猜包剪揼

公道d講，睇城市

咁你啱嘅，曼谷近夜市嘅就又差少少。
清邁，華欣，布吉嗰啲都好乾淨。
芭提雅多大陸人，差啲。
不過佢哋啲人真係幾好，真真假假至少有禮貌。

れ、り都用「呢」嘅

之前紐西蘭嗰個都係直播

學俄佬放D毒氣入去，人質槍手一齊搞掂

個士兵中左武肺?

泰國已經係東南亞國家中算比較好
其他嗰啲呃錢當飯食

泰國咪一樣

淨係post 泰國醜聞news, 又無comments...

樓上位巴打講講...佢係咪page admin?

有片(小心！好血腥！)

已經冇咗片

Max payne

有冇back up

睇到喎

玩幼幼

屌超恐怖

我係唔識睇你啲火星文姐 臨掂臨掂 錯字咪收一收皮先囉 係要出黎獻醜

唔係冇左, 下面有個制要禁觀看影片

好治癒

泰國只敢去曼谷

錯字就等於火星文
咁撚柒蠢嘅人都有嘅

咁你咪解釋下等其他人都明囉柒頭 未見過人打錯字仲咁撚大聲

得啦咁撚柒蠢火星文都未知係咩
仲話老母係香港
申請延長停留未啊

想玩

香港需要你

殺左幾多隻大陸豬

大灣區都係留番比你啲中文字都未識既柒頭啦 唔岩我呀都係 呀臨掂兄

真

最新咩情況

條友開緊live挾持人質

咁撚蠢仲要死唔斷氣
成個傻鳩咁
錯字同唔識中文字都唔識分
岩你老母咩
啱字都唔識打
睇你個樣都係啲戇鳩毅進仔嚟㗎啦
繼續表演自己幾咁柒啦

Link plz

泰國徐步高

咪好似嗰啲濕鳩散仔會小頭目咁冇厘規矩冇紀率又柒碌，俾人屌兩嘢唔識分莊閒大佬都咬一樣

幾時到解放軍

link plz

HIT AND RUN

笑到氣咳

你有link佢直播過程？

我都係睇新聞咋

好想睇佢直播

做得好，反正泰國奶共

有無新聞直播緊？

一開game真係呆撚左
同第一集中核彈一樣咁震撼

依家都唔敢叫日本朋友黎玩了

洗唔洗咁淆呀你
我 loop 咗幾十次
治癒到

咁你仲 quote

有冇LINK

另外，他較早時曾貼文說：「靠貪污發財、佔人便宜，他們以為可以把錢帶到地獄花嗎？」未知與行兇動機是否有關。

佢講緊泰國高官定中國人

泰國殺戮日

佢fb應該俾人del咗喎 依家只係見到一堆泰國人開grp講嘢

on9東網 泰國仲慢香港一個鐘 點撚樣對峙至深夜呀

有冇行兇過程

有冇支那死
我希望12個都係佢哋

10點都算深夜啦

有冇live...
想睇

有冇行兇過程 live pls link

求槍手殺人全程live fb 直播

深夜最少過十二點才算吧

有冇人有live 片
泰文巴打

收皮啦大愛左膠

動機係？

有幾盲反？

不滿情緒不能有效抒發排解

係咪話佢先殺彈藥庫士兵，再拎一堆槍出黎殺人?

所謂既污糟有另一層意思

有冇行兇片?

係咪仲未捉到

正常人都會話日本
星加坡同支那一樣做個樣版出嚟博人讚咋

而家係對峙緊？有無live news?

偽善

扯咗 = 思想淫邪

香港人要有槍權

想要link

呢個gp有條live片

豬奶兩千年優良傳統文化,兵仔係唔會槍殺自己指揮官的.只有指揮官槍殺主席,兵仔同佢黃袍加身.

copy過嚟就死link
fb search “Jakrapanth Thomma”個gp, 有直播片睇

世界末日

香港都有就好

無喉嚨點出聲

個gp無左？

LIVE LINK :

記得有個好多寫真片既網
勁多咁上下既
不過我睇成年個啲既 想睇返

年年都有 係你無留意新聞

新聞台黎

Live左兇手咪知

快狠準

睇其他新聞話佢係一等士官長（即係正常返工有人工抖？）
佢搞咩

個個都唔使戴口罩啵.

推

中左唔應該濫殺無辜，應對準槍頭病毒源頭
源頭係咩人唔洗講啦

對返黑警姐係沙展level
升到盡嘅老鬼？

軍隊同警察唔同wor
專業技能起碼好過黑警幾十倍
求專業軍膠解答

正呀，不過好耐之前

係咪等個痴線佬瞓着先進行大圍捕

WHAT IS YOUR MAJOR MALFUNCTION NUMB NUT!?

DIDN'T MOMMY AND DADDY NOT SHOW YOU ENOUGH ATTENTION WHEN YOU WERE A CHILD!?

現代戰爭有恐怖分子好正常

有冇link

睇精神科醫生啦你，痴撚線

好少見大屠殺冇人backup片,
以前D 大屠殺 好多人backup.

好心井底蛙就出黎睇下呢個世界啦！好大㗎
前幾年巴黎果單死差不多2百人，又唔見你講咩法國，英國美國果堆

唉我都有同感 癲撚左

我唔知佢有咩目的，但擁槍權先能保障自己

睇錯阿叻府

wtf

唔係因為宗教，係因為人自己做成

見到Terminal 21仲以為曼谷 同名

都癲啦，啲路人好無奈姐。。。

後尾被del咗

香港都多咗好多癲佬癲婆，跟本成個世界癲咗

係

點解會咁：（

好似堅係曼谷...

君子遠刨廚

係咩？又話係「呵叻第21號站」？

另外，他較早時曾貼文說：「靠貪污發財、佔人便宜，他們以為可以把錢帶到地獄花嗎？」

又一個徐步高

咦我仲以為得一個terminal 21, 睇片見到電梯都好似樣
原來搞錯

屌 睇都未睇

Terminal 21好似曼谷必去
記得個商場每層分唔同國家咁

Same

相比下 香港真係好安全

如果可以脫離中國 真係

terminal 21有2個
1個係曼谷
出事的個個係芭提雅

好似唔係喎

仲未捉到

聽到頭痛

香港人對狗噴漆都唔可以！

香港啱啱都亂鳩咁射啦

咁唔知啦
因為去旅行多數都係介紹個2個TERMINAL 21

連登唔識搞狗燈？

諗起上年支那用火燒死疑似有豬瘟嘅豬
所以武漢肺炎對佢地班仆街可能係報應嚟

啱啱新聞話走甩左…

其實佢依家係邊 仲係商場入面？

話係用人質走甩嘅 我估應該出咗商場

你係邊度睇架？

睇台仔個邊話，條友槍法好準，以國軍標準嚟睇，大概係射擊專精水準，大概就係特戰突擊兵至特勤隊嘅水平。
仲有人話佢係射擊比賽代表，總之唔係普通軍佬。

狙擊手黎

擺明係有預謀

唔識睇泰文條片應該係今次死傷者

咁今次真係大撚鑊 唔怪得死者全部中頭

師兄識睇泰文

仲未拉到人

用Google睇都睇得明

得呢條片

link thx

唔知你就咪尻up啦
呢個商場唔係遊客區個邊黎

全盛時期嘅地球一個年代可以癲幾次?

但呢一年好似真係特別癲 定其實年年都係咁？
只係香港發生咁大件事所以反應特別強烈？

有無live

有冇人睇緊live?全部泰文完全唔明

去曼谷都book terminal21
無乜蝗，香港日本客多

嚴厲打擊呢種不正當語言文字

link?

[pin] 片:

胡慧沖fbk話 死左廿幾人

你search呢個group入面有新聞live

依家又話可能仲係商場到
有七百幾飛子彈 用Hk33 m60 同有手榴彈

有冇之前槍手自己直播live 既 back up?

最新消息警方已成功地救出了在地下那層的所有人士，之後會逐層去把商場內的人士救走，據稱現時死亡人數已多達20多人....而該名軍人正在4樓挾持16人質...

出事果個喺Korat,東北面較鄉下地方嚟

29萬人睇緊

係呀好激

相比起香港啲黑警真係冇撚用

721 個晚16萬人live

求

m60好癲

點解唔嚟香港射班黑警成為英雄?

商場乜面有幾多人質?
佢訴求係乜?

update: 殺左最少20人

有冇人知直播果個人講緊咩？

退縮反射會喺唔洗經大腦發指令下令身體自己畀咗反應先﹐之後同時間再傳訊息畀大腦令佢覺得痛
喺呢度「退縮(動作)」同「痛楚(傳遞至大腦)」係分開兩樣野獨立進行

一條友挾持4層人質??吊你佢係4樓下面3層班友咁都走唔到呀?你話有十幾個就話姐

不過都唔夠美國音樂會係酒店高空射落黎果個勁

你係市民都唔敢走啦

紐西蘭清真寺勁啲

依家政治正確行先無可能有依啲mission了

香港旅遊巴槍擊都係有人反抗先救左好多人,咁大個商場都驚

咁樣斬算人道啦下話
其他推落去絞肉機有排都未死得

其實正常係頸放血先
拎黎做豬紅
咁樣斬其實好撚浪費

所以啲人即刻拎個兜裝住啲豬紅

佢喺上面𥄫住

見邊個想走就射邊個

下面3層人唔郁企喺佢難射到嘅位就無事

你喺佢地你走唔走

有冇直播link??

新嗰集可以入民宅殺平民添喎

佢鍵盤救人

鍵盤戰士講就叻 係現場可能當場失禁

捉到未？

未

佢段野幾乎無泰文
淨係#โคราช hashtag返呵叻

International d
Btw rip

轉自fb

泰國親戚話 個士兵比佢外母同另一個士兵呃佢錢起屋
結果唔比間屋佢 就大開殺戒

屌 我見佢一舊舊咁 唔知呀嘛

我照字面直譯：想死就入黎啦

大陸發生唔會有新聞報
死亡人數：0

新聞背後：受襲商場是呵叻市地標 港人旅遊熱點

東網出呢啲新聞前可唔可以負下社會責任先 呵叻都算港人旅遊熱點 咁曼谷芭堤雅布吉華欣果堆算係咩 唔好喺度製造恐慌啦屌

隨時見到個商場名同曼谷果個一樣就以為係熱點 實際100個港人去泰國都唔知有無五個會去果邊玩囉

啲讀音好鬼正

幾時過黎殺黑警

好痴線

好恐怖 點解仲唔派特種部隊既

真勇武

年紀最細得9歲 rip

依架咩情況

殺平民....
徐步高高尚好撚多
人地殺狗

唔好用啲殺人魔同徐義士比 屌你

地產狗真係全世界都咁仆街

係，一個無差別搞平民。徐義士係真勇士！

GTA 真人版

有時真係唔好恰鳩人
癲起上黎殺人

痴線佬 完

我更想係香港藍絲同左膠

如果果十個人手上有槍

香港就係差個咁既人殺黑警

可能果度係富人區呢 正如去口岸炸q死晒d中國人

直接咁行入去

唔係話去T21咩？

講污糟真係唔夠支那黎

佢呢個T21係喺呵叻
位置上都離曼谷有好一段距離

最怕係有其他人見到咁，又學佢

泰國仲唔出軍隊剷入去？

有人質

曼谷機場去 坐四個鐘車

受過軍訓係唔同D 香港幾時先有義士

你搭過飛機未？

根本未去過先話鬼國，唔通呢度有黑警係天使國？

平民就RIP啦 不過有可能打緊re8

唔駛軍訓,唔駛槍,有架車都大把嘢玩

睇live 終於見到排軍人拎住槍行過

求link

都係呢個post見到

香港需要呢類人

感謝

可能個槍手係毒撚比人恰同排擠得太勁
9up

幻幻

等ching教路

睇直播好似有啲異樣 發生咩事

多左啦 死撐

一膽二力三功夫 不過港人道德枷鎖太重

原本門口好多人hea 緊 跟住趕走曬 連救護車都要
跟住有堆full gear 軍人同特警look拎槍行過
之後有幾十個拎曬槍盾 係T21 門口排曬陣好似準備入去
再之後就好似有槍聲 而家唔知點

喂，叫你呀，巢皮支那狗

唔係話崇台日 係台日實在比其他東南亞國家文明 安全

泰國軍政府統治
係咁

有冇消息？喺邊度睇？

唔記得咗鄭捷?

泰國算好架啦
我地腥港今時今日仲有資格狗眼看人低咩

HK33

講緊平均人民質素水平同埋治安
你咁講 咁全世界冇一個地方係安全

有咩理由會攞1個人出黎講

都係睇LIVE 咋
大約最尾個1個鐘

你做咩

又ISIS?

假如格硬攻入去既話
個槍手發癲殺人質
咁點算？

捉左條垃圾未？

你似好多，係呀你呀，柒頭盲反狗

in Nakhon Ratchasima, northeastern province of Thailand🇹🇭

呢到係秦國呀小朋友

鳩少陣啦盲閪

我咪屌緊佢文不對題囉，秦國新聞關支那狗撚事咩，盲反上哂腦，見到thailand都仲以為係支那國

留名睇9-12deaths嘅國籍

人地full gear 係拯救市民
香港黑警就full gear 打鳩市民

擔心個士兵接觸過武漢人~比病毒控制殺人
剛剛聽商台死20 人
最少9歲

希望死嘅係支那人=以為件事發生係支那

其實佢地泰國人谷谷埋埋
又唔可以講負面野,罵警察,政府,皇室都唔比
要投訴,都唔可以直接去做~
新聞話個士兵因為土地糾紛殺人

槍手：泰國人冇一個是無菇的

20死了

如果因爲治安唔好就唔去當地 咁好多地方都去唔到
我自己就東歐 南美治安差都會照去
東南亞治安已經算係咁

Joker？

泰國快啲封關啦，唔好比班支那東亞病夫散播病毒！

條友仲脅持緊人質??
件事未解決?

好慘囉隻豬
如果係支那人件事會安慰好多

泰國粉絲大本營：看槍擊新聞至凌晨四時多才上床休息一早起來再看新聞，原來仍未解決！兇徒仍在挾持人質在商場內，有軍警曾企圖行動但也被它槍傷，不知今天之內事情能否被解決...

成晚都未搞掂

一個士兵威力大過一百萬過示威者。

拖咁耐 諗返起馬尼拉人質事件

真係好干淨
去普通商場廁所同香港大商場有得比較

10分鐘前另外9名人士從商場內成功逃脫出來，據稱現時死亡人數接近30

啱唒啲窮撚

可能俾國家當condom

好似係土地定地產問題起殺機

泰國本地槍擊案 = 死支那人

定係你想話泰國自古係中國嘅一部份呀

岩起身 最新情況點？

死左，準備開記招

死

It's a long road ~~~ !

d 裝唔夠我地防暴靚

着靚靚嘅奸角

香港警狗係畜牲 冇得比

士兵被擊斃
3個警察比佢殺死左

好顛😱😱😱

咁大獲？
部署晒都反殺三件？

個槍手死咗？

軍佬係勁抽d ge

凌晨3時30分左右，警方與槍手有過一次交火，槍手以M60機槍向警方掃射，導致1名警察殉職、2名警員受傷。最終，軍警聯合圍攻槍手，把他擊斃。

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

泰國槍擊案 死嘅未知咩人
希望係支那人有咩問題
泰國又唔係冇支那人

如果呢單案發生o係機場或者客機上都叫合理，一個local shopping mall 支乜嘢那人？你以為到到都係Chinada?

串撚到

幾時到香港

自己google下泰國chinese population 有14%
仲高過加拿大

仲有人地一開頭話希望死嘅係支那人
你就話佢以為thailand news係支那國
你啲邏輯都幾好笑

覆機啦仆街仔

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

唔識日文都讀倒出黎

你自己google下間shopping mall 係邊區，你都識講14%平均黎講都唔會係全部中國人，好啦，當你話集中啦，你google下泰國中國人口分佈o係邊幾個cities，再對比翻呢區係幾多

泰國新聞都重可以話希望全部支那人，盲反到咁你話笑死唔笑死點呀，查到死者國籍未？洗唔洗俾的時間你

你自己又講Chinada就話有可能
咁加拿大又係平均都多支那人？

仲有繼續迴避你嘅邏輯問題啦
仲有人地一開頭話希望死嘅係支那人
你就話佢以為thailand news係支那國

.........................e.g. Richmond, Canada...

arm ar, 所以咪話你唔合邏輯lor，屌緊乜你都未知泰國local shopping mall 何來全部中國人呀，答到我未，唔好迴避問題係到spin，係咪文不對題呀咁，泰國嘅local shopping mall 槍擊案話想中國人死係咪盲反呀？都係個句，你google 下間嘢o係邊先出黎9up話幾多個%係中國人（你重要係俾全國數字俾我個下先好笑）

加拿大Richmond markham果啲多支那人 一定係剩係得你知

人地一句希望死支那人
明顯係9up說話
你就講到人地覺得真係會100%死支那人咁
係度話果個巴打以為件事發生係支那國
一定係你啲邏輯最好
完全感覺到現實一定係成日捉住人地啲9up嚟咬嘅辯論家

辯論家 笑撚死我
講下想死支那人 (仲要唔係你講)
都要俾個智障追住咬喺秦國local區出事唔可以希望死支那人
條友應該係見人講黑警死全家就追住黎笑人話冇可能死3萬個家庭
之後覺得自己捉到人地講野錯處好叻叻

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

係泰國難啲喎

嘩， Chinada一定冇可能啦，14%都搬埋出黎，勁呀，至撚醒就係你啦

goodest logic 就係呢的，泰國local news 都想全部中國人，一定係旅遊區啦，google map都唔夠你玩呀以後一於你寫google search engine，唔洗理分佈%架啦，噠個全國數字當贏

最好笑都係盲反個下，答你都答唔到點解local news 會九唔搭八話想全部支那人點呀，死者國籍查到未呀，查兩日都未查到呀咪俾的時間你lor

人地一句話想支那人死，明顯係文不對題，盲反上腦，連個location 都唔check 下o係泰國邊到，重夠膽死post 個全國中國人嘅數字邊夠你玩呀logic 呢家嘢

都係果句啦
人地講句希望死嘅係支那人
你都可以追住嚟咬話果區少支那人所以人地係盲反
都睇到你有幾正確
繼續講果區少支那人所以唔可以希望支那人死啦
你講Chinada先可能會死支那人 泰國出事唔可以希望死支那會
一定係最合邏輯

14%係全泰國嘅數字
我quote出嚟有講緊每個地區都14%？
正如你都識講
加拿大咁 Richmond Van Markham果啲多啲 有啲地區少啲
上面個巴打9up句希望死嘅係支那人
我真係唔知有幾盲反
見你講到泰國出事 死嘅唔會係支那人咁樣
先quote個全國數字出嚟
我唔知你點得出我覺得每個地區都14%呢個結論
亦唔知覺巴打9up句希望死嘅係支那人有幾盲反